人面對風波心中少不免震

人生總要到某些關頭忍

團結就會破浪乘風bom bom bom bom bom

bb

可以點

莫退避 要爭氣 就可享受福氣

我每次唱k都會唱 要跳埋舞

....福氣有排都未到我

我識跳依隻 可惜唱k冇

先生 下一個到你 好快 等叫名

點解方力申同鄧麗欣一齊唔到

仍然相信你會 有好心得好報
可能 到某日會知道

我的天

飛上天空
飛上太空
超越時空

但情人比知己 分開更易

跳舞💃

收到你

仍能撐起來

好喜歡 好喜歡 好喜歡

誰說 分手都應該歡天喜地

記唔記得依首

這個心 也會被你牽走一片
就算辭行未可以避免 請你走之前
仍能讓我發現 曾為我真的心

不羈的風

say 聲sorry
講句i love you

叻

我們分開 怎麼始終行不開